特朗普正式簽署《維吾爾人權法案》

竟然出自你把口

但係我都讚左

外交部又要發癲
時機靚到爆炸

可以制裁支那官員

希望多少幫到東突人
一直覺得佢地慘過香港太多但關注少香港好多

其實海外戰線一直有幫緊香港
去年海外好多游行都有佢地身影

呢條嗰陣好似係早過香港人權法案過參眾兩院？
都拖咗幾耐下先簽，又要咁啱呢日

中間加辣過要重新再過兩院
加上武漢病毒令國會有其他事要先處理
所以話香港人權法上年過到係好好彩

唔係打中大 poly 根本唔會過得咁快

好似係因為眾議院pass左個強化版，所以參議院要再通過一次
估唔到拖左半年

Trump 揀而家簽都有d巧妙

有咩問題

當日01風向叫人休息、等埋人權法
大家信晒

支那呢幾日好唔得閒

水災
蝗災
北京爆武肺
印度邊境
香港問題

01背後班軍師差啲陰曬全香港人

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

黨報01 what do u expect

當日一訓醒成個熱門都叫人休息

冇錯

多謝Trump
好多阿拉伯國家睇到新疆人被打壓時與匪為奸
美帝
新疆人的情況比我們還要差

簽左又係當白紙，做戲。

支共唔通真係被夾上戰場

五毛要搵食
梗係間唔時要扮吓正常人先啦

同一時間:

1) Pompeo 接受楊潔筤跪。
2) G7 外長發表聯合聲明。
3) 特朗普簽署維吾爾人權法案。

你收兩毛都做 做爛市

Uyghurs

得資訊冇立場
開夠100個都得啦

你係支共嘅人？驚制裁所以拉post?

好精彩

滅共模式on

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

睇黎夏威夷個meeting唔係好happy

揸住春袋

鬥慘有排未到香港

遊

多得強仔攻中大- 香港版六四天安門事件

不得不讚 開po時辰 流於表面

這就是左膠和實際有讀書有了解問題的人的差別。

跟本係倆個民族嚟
中共係犯咗人類戰爭罪

Trump issued a signing statement that some of the bill's requirements might limit his constitutional authority to conduct diplomacy so he would regard them as advisory, not mandatory.

睇清楚啦，not mandatory㗎

我好少屌迷雲班人，但果班傻西果時都日日吹話順序唔啱要中共跪先過人權法屌人中大poly 搞亂美國部署

Push

其實成個中國西部有咁多少數民族點解係要搞鳩維族

當時新疆有種族問題，有人斬武警，之後被搶殺，同一時間當地Facebook 不斷有post 類似問題，導致大規模示威，同一年Facebook 收皮+同場清洗。

有錯勿屌

眾志：侵不是反中重點，Racist阿侵正仆街

五毛開post 洗底

Veto proof 有得唔簽咩

美國上咗個頭盤先，支那慢慢嘆

頭先睇post邊撚個話侵侵之前習近平起新疆集中營?

[Bolton爆料] Trump曾經向習近平表示支持新疆「再教育營」

09年個次就係最初係漢族女工被性侵，班漢族男人就指責維吾爾族同事，殺死最少兩個工人，跟住就新疆就有衝突

14年個次就係有黑衣人見人就斬

香港都未制裁喇屌 簽左咪簽左

係呀 最撚有用係你呀
識係上網屌美國總統廢，叻仔人才

班傻鳩識撚咩
中共座上客
不過hkhrda過到都係多得直接用house個版本過
無再浪費更多時間
唔係就match唔到肺炎之後打支那既時間表

冇得佢唔簽
為咗競逐連任
點都要做

佢係侵粉嚟

利申 有追開

日日學唱歌頌黨, 又酷刑虐殺 輪姦 入面咩情況 死幾多人 完全無人知 好恐怖

#Tibetlivesmatter

係咪又係有一票反對?

美帝真係大把牌打 走資去美國吖嗱

Twitter 睇過有個東突女仔好靚女 , 比件支那人拍片話可以安排更多女女服侍你哋

同意

問題係
侵侵可以打牌既時日無多

冇時間, 有幾多靚牌都未必有機會出

下一手亦可能寧願hold住o的牌都唔肯出

而家係長期鬥爭㗎喇 , 唔可以靠晒侵 , 如果民主黨真係上台到時香港人又要挾返民主黨去搞支那 , 反共已經係共識 , 就算拜登上佢都要扮下野制裁中共

果兩場戰役中共又真係離撚曬譜

兩間學校世界排名都係Top Tier, 中大仲要係有個中國研究所係世上研究中國問題所有學者都會去既聖地